回鄉卡一早剪L左變四份 揸BNO洗你過問？

只要女皇任我生根
便是重獲了新生
一張慘過變做難民
一張俾我自由安穩
默默揀定了
有乜需要要諗？

伯盧兄

打錯字，係「有乜需要諗」😅

眼睛想旅行?

你宇宙真闊 我翅膀飛 到處都碰到你
兩眼捕捉你 看見甚麼 看到歡呼嘆氣

#甚麼都想即愛即有 甚麼都可即演即奏
甚麼風光都看不夠 地廣天高跟你去到處走

回鄉卡一早剪L左4分 渣BNO洗你過問?

你是神話的聲音
我耳朵想旅行 尋一點開心 讓甚麼都發生
你是漫天的風箏 我眼睛想旅行 呵‧‧‧‧‧‧
我眼睛想旅行 呵‧‧‧‧‧‧我眼睛想旅行#

落花流水

no 啦
落花流水😅😅😅

Ching好波👍🏼👍🏼👍🏼

回？鄉下係香港。話支那係「鄉下」又驚被人鬧辱華。
應該正名為 往支卡

哈哈 通常用法啦
同埋咁改唔啱音😅😅😅

求全首

寫多d再加哈哈

或者各位高手唔該幫幫忙完成佢

推下